香港天文台宣布預計在今天（7月31日）下午2時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號

香港天文台宣布預計在今天（7月31日）下午2時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：

所有學校今日停課。

聽住完 大交合個底花撚到仆街

講左就會掛

唔掛 你成個大交合真係可以塞返入林奠老母個閪